飲管神教做咩唔反人工島

人工島造成的生態災難仲勁過飲管